有無人好鍾意鬧人 鬧到啲人無聲出

小弟宜家係一間快餐飲食集團入面做緊經理 次次見親啲新仔又有少少靚仔果啲就會成日借啲意大大聲屌佢地 其他員工見到我咁威嚴 對住我好似死狗咁 又驚無左份工 琴晚有個ft 連一包薯條都可以比錯size人 我當堂當住個客面前大聲屌7佢 仆佢個街之後有幾條女事後走去安慰佢 我睇到眼火爆 再同佢講 下次你再係咁 執定包袱啦 佢又係度講哂對唔住喊哂口咁 宜家仲懷疑有條女想上位成日借啲意wts我吹水 有時仲講下淫野

有無鬧過鮑姐？

is.

0.0005/10

岩呀, 成日買外賣都執漏執錯野, 次次都要CHECK完先走得
樓主百屌成材

條m記妹講咩淫野flirt樓豬 想知

俾你鬧條仔依加攬緊幾條女

類似有講過：咁你鍾唔鍾意飲奶.....昔先，好多男人都好鍾意架啵
又有一次：係經理室入面有無試過&¥^%}
我問佢咩係fuzz&¥^%}
佢答：訓教姐

好鍾意比人鬧
好享受果種到底佢下一秒會用咩黎鬧我呢？既期待感
最緊要唔駛出力，睇住鬧果個出晒青筋 死唔小細胞

要好好珍惜肯用自己生命力黎鬧你既人，享受每一次比人鬧既時間。

我覺得係做錯野冇人鬧你，果種比人放棄既感覺仲慘啲